[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (16) 抆線狗you can love me

官方網站（日文）

wiki（日文/招式表及教學）

英文wiki

1001請係三分鐘之內開post
方法：
1. 第一頁右上角「・・・」
2. 「以此內容建立新主題」
3. 更改標題紅色部分：[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (數字+1) 自定義

頭版Q&A
Q：隻game玩咩？
A：2vs2高達對戰

Q：隻game有幾多個版本？
A：3個（普通版、豪華版、收藏版）

Q：承上題，有咩分別？
A：豪華版多33首BGM；收藏版=豪華版+10週年紀念高達模型

Q：有咩特典？
A：
實體版（初回生產限定）
・3000 Cost 巴巴托司狼王式使用權
・10周年紀念EXVS2專用Passport Card（內含10周年紀念外觀&2500cost天密娜）

數位版（早期購入限定）
・3000 Cost 巴巴托司狼王式使用權

Q：有無得一機雙打？
A：有

Q：有無得Online 1on1？
A：無，齊4個人先會開波

Q：點轉日文？
A：買日版

Q：軍階點轉中文？想睇「少佐」「元帥」
A：港版無得轉，買日版

Q：有無分Server？
A：場主可以設定只限同國家既玩家入房

Q：承上題，咁點樣入日本仔房？
A：開個日本PSN嚟玩

Q：用日本PSN玩既話，使唔使再買過PS Plus？
A：唔使，可以直接上網對戰

Q：有無得播自己啲歌？
A：有（只限MP3）

Step1: Format隻USB去「exFAT」或「FAT32」
Step2: 開個Folder改名做「MBONMUSIC」
Step3: 放啲歌入去個Folder
Step4: 用USB之類連接PS4
Step5: Game內Menu > Customize > BGM > BGM Import

Q：咩叫藍線？
A：

Q：點解買咗豪華版都唔齊歌？
A：要自己Set，L1 R1有得轉頁面，一頁係普通版歌，一個係豪華版歌

Q：有幾多部機？係唔係DLC地獄？
A：36部作品 有186部機 唔係DLC地獄

Q：有咩機岩新手用？
A：只要有愛部部都岩你用

Q：用手制好定街機制好？
A：無所謂，自己中意就得

Q：貪平買街機掣Mini好無？
A：垃圾嚟

Q：咩機最勁？
A：再生

誤中1001

仲諗住你答左我等我開post,點知佢話我標題太長

留名

留名繼續屌柒笨大

我頭先都係因為標題太長同冇留意1001搞到遲開post
sorry咁多位

諗住標題叫Condom Condom 似乎也用哂

機動戰士condom

想同frd玩normal可以點玩
自己開房先有得拉
入人地房個frd又search唔到

大家想佢有咩dlc
我想有果部揸電單車嘅W

射雀仔個兩部

咪都係exvs2果啲續隻出番黎，大人馬大權天果啲囉

大人馬for sure
始終都係exvs2第一部追加機體

因為隻game 開房有bug所以打rank 兼傾計

Try 三子
環境破壞者

即係邊部

仲有果部SD高達都好得意

新 po lm

打下日本仔rank

新post留名

文奈學姐果部

痴撚線打打下有個第四名入咗嚟

對上一次打係PS2年代
而家俾電腦虐

係咪冇大天使號同重高達?

嗨

Narrative
Try Burning
鳩放覺醒技

玩rank等太耐
都係有房好玩啲

好lag,點搞...
黃色network

基巴呢
放d掉個西瓜落水 叫基巴浮番上黎

想問下路徑模式有無得上網同三唔識七既人一齊打？

雨宮兄弟衝緊solo元帥
希望撞到you can love me

實體而家咩價位

今日有人信和買435

見到雙reborn即刻唔想玩
Reborns gundam
Reborns cannon
Reborns gundam
Reborns cannon

rank遇到天才/03+reborn
未打都知應該輸

九龍灣淘大440

部機真係好撚弱智

係冇BOOST既情況下
比人瘋狂埋身格 拉盾擋完應該點搞?
試過向後再拉盾 /想反手射都係失敗

梗係想要神盾高達

佢見到綠線就取消 應該唔會了

branch battle
有得online協力

擋到會回少少boost 一般都係後兩下A一下再擋 有cs就會放埋cs 不過都係睇情況多 最重要就係清楚你部機同對面部機嘅特點同性能 即係你擋完同佢撞會唔會撞贏咁

正義究竟點用

電腦打我正格後轉左好多下腳攻

而我出唔到，聽過咩派生攻擊

暫時仲摸索緊，好唔同舊時seed咁打

正格之後撳咩制出到連腳

If you can not beat them, join them

用G-Self好過癮
有啲招唔知做緊乜鳩好廢好得意
儲氣然後無啦啦揸塊板飛上天

所有格鬥加特格就得

正常應該拉得切多一下盾

插左lan線正常應該幾mb

100幾掛
ssd300～400

BC 派生

畀你回返塊擋槍板用

但其實你解mode再換返裝都會回
係冇撚用嘅

恕我蠢

特格係出自由高達

可以轉到？

連線速度關SSD咩事

格鬥一下之後特格…

隻垃圾game打rank綠mon多過打

Bug
官網有講
可能關中国人事
等佢執bug

換個螢幕同手掣會順d

感謝黨

連線速度咪即係上下載速度囉
咁上下載咪即係r／w 點會唔睇ssd

用緊excellia 對手好似係命運 /巴力/狼式DD 19格機
我就算擋完再擋再拉後A佢橫格就唔中 我就拉唔到盾
有時直頭A都A唔切就比人格埋黎
試過好多次 都係最後比人格到

日本仔果邊多數藍
係hk先成日green

你諗多咗………
連線速度點會計寫落hdd速度

隨機對戰一直都話出現錯誤係咩回事

試下熄game再入

一係後格放回力鏢 一係霸體龍捲風啦

甘wo去個廁所返嚟都仲未得

錯掣上面個post

擋槍板點出
有格有120但唔知點出

須佐招自插有咩用

你個人背住對手就會自動擋槍
但剩係擋背面

玩街機mode開200% boost長期揸架大野四圍飛
間唔中用有板個mode撳R1出大炮
無乜點擋槍

完全唔夠手快，放棄咗打rank

bug黎

發覺獨角獸玩落地拉打幾好玩

終於出到感謝巴打

不過有時亂咁撳，會出到坐飛機一閃

依個又係點出

終於打曬100%極限模式
但重差黑色力奇個公仔未有
有冇人知係邊到打

同fd online
啲房又唔一樣 入人房又無得邀人
又無得1v1 咁可以點打

想睇雨宮軍階高過呢條抆線狗

蚊線狗而家咩 rank

比你連終極cobom

金色major

格鬥特射派生
自己睇wiki啦 一招上黎問一次 呢個post有1000000版都唔夠你用

好似係少將

快d開場

重播卷係咪即係可以upload replay

2050 is 大尉1星

有冇3000普通獨角獸教學
除左用落地技有咩要注意
發覺成日打得太後，隊友場場都先落

試下換左個隊友

有ntd就開ntd打返前

咁我都衰既成日掛住落地都唔係點打中人

睇左中文wiki未
佢有寫點打wow人地

2ND LT. 同CAPTAIN 姐係日文既咩階?

少尉 大尉

高達約戰群

點解set完機體bgm入到場都會用咗其他人個bgm

對戰好似隨機播BGM

Psn係咪爆炸 開左個日本ac入唔到

新手房一堆老手入去屠真係好可恥
利申：係入面練新機比人屠到仆街

姐係set黎都冇用？

又唔係嘅
總之打嗰陣時有一首係你㗎啦

4個人隨機抽一部既其中一首

在線等

其實rank會唔會跌

以後會架

有冇reborns gundam教學或者貼士

以前*

我見分就有跌, 但係升咗級未試過跌級

請問支援機點轉近戰/射擊？

街機你輸到仆街係會降級

會輸到降級架
利申：試過

有無人睇雨宮直播
岩岩終於見證佢輸 慘叫

你同fd個psn唔同地區？

97.7%勝率

呀Bye!!!!!!!!!!!!!!

少佢40％

對面隻美戰好勁

其實啱 你唔識打嗰部機你就用嗰部機 咁人地打你嗰陣你就會知道嗰部機有咩弱點 雖然reborn+03接近無弱點

中文wiki

設定到有得set唔係四人隨機

知唔知道升到少尉要幾多SP？

所以我而家打去曹長已經唔想再打落去
真係怕輸到仆街

自己弱雞勝率得35%，頭先輸左被人PM叫我棄game唔好玩

香港？

唔知

想睇下 大概咩時間？
頭先睇 場場都屌打對面，就quit咗

fazz算唔算tk界大佬
另一個係露奶紅渣

Gp03先係

最尾果場

鐵血有破滅魔劍果幾部

你意識到人地大機黎搵你既話你就要去定partner附近 開始埋身就後格之後後step 再睇下有無位捉落地 有信心既就試下用橫ac即係嗰三個波波捉佢

新手既話建議個盾留俾自己用

有啲輸隊友

你地其中一個搵房 要搵世界房 入左之後可以另一個搵到你間房 再入去就得

呢個設定真你好撚廢 街機都唔係咁

你問緊邊部

覆佢 我係要玩丫吹波丫屌你老母

打緊日服rank，得5割幾

通常係有拉方向Assist粒制/冇拉方向Assist粒制

好多巴力，遇親對面巴力都勁到仆街
自己友嘅巴力就勁快殘血

成日比人問候

直接ban咗唔畀人send message

救世正D

Login唔到新ac可以點做

咁夜都咁多地雷打rank

救世諗唔到有咩技好出

Seed d嗰陣好似好撚普通

對面有隻age 3 行行企企troll
好心唔打就咪入rank啦

same here
打到少尉停左唔打住，好撚多黃線

伏果d永遠係自己果邊

希望佢快d 出DLC 唔係無新機玩

唔識日文 想問下 d bug搞好未

想問少尉入日ser 啲初心者房會唔會比人屌
我想入去練機

少尉邊有你想像中咁勁

驚比人屌入到去全部未過曹長

開過個ac入囉

Full boost 中將開始先勁啲

諗起full boost one match打過次元帥，打贏咗

今日星期五

打rank成日卡loading 笨大幾時死

街機就算銀牌都大把人係廢 唔洗緊張

洗咩理咁多
如果d人真係太廢你自己都會走啦

無錯 除非你真心想屠魚

我啲fd開房係會踢啲實力差太遠 廢事大家無癮

睇住部3000機一開波衝去兩部機中間十秒變紅血真係好絕望

太魚真係打幾鋪 就走

打rank見到隻老虎好正 追住d大機黎a

我都試過一次
贏左佢之後抆線無record

贏左元帥

我有
拎返部ps3就睇到

不過超險勝

訓先
聽日唔洗開工

等你開場，我都瞓

個榜係港ser only？

直頭係啦第一命已經打得差第二命仲衝咁前

仲係成日都開波之前出現同步化連線 然後彈返出房

好掛住你隻oo

入場之前LOADING張圖4個都係青線
但就係開唔到波

屌 新手唔識用reborns 做唔到人地變換自如

點解試過唔同USB格式都唔得嘅？
明明部PS4個USB Port冇壞到，係Media都聽手指D歌
指手指都冇壞
有冇人成功入歌可以指點下

再生高達完全毀左依隻GAME

冇改檔名?

有，第一個File係Music，裡面再開MBON MUSIC唔得
跟住試直接開一個MBON or MUSIC又係唔得

MBONMUSIC唔駛隔格喎

都試過......

入左個4人初心者房
3條友鳩拉拉撚到場場淨十幾秒先完
同埋佢地啲技術睇落都唔似街場啲初心者
係咪中撚左伏

條友真係唔識架喎

USB手指格式要係FAT先得

成功左，THX

但有冇人知道都冇軟件可以編輯聲量同剪輯適合game裡面用

利申：用Mac

如果照你咁講 住村屋行10mb
買隻ssd咪可以拍得住普通100mb？
不如你google下咩叫ssd先啦

佢直頭以為SSD寫入速度 = 連線速度

N or 橫格→特格派生
回力鏢→特格派生

你都識講你係新手

後格都得

A槍都得

咁多位巴打點用甩毛
成日冇啦啦擰轉左背脊 再開槍 搞到勁大背格硬直俾人抽

排全世界連續3次卡綠色地球係乜撚野事呀

D裝飾同GP完全唔成正比
部機升到4 5星 打幾十次街機先解到鎖既野可以有一兩千GP就解到
180部機15星個稱號都只係5000GP
navi pilot 換衫易解一百倍但係要幾萬GP

歡迎進入高達動物園既世界

甩毛要經常有意識擰返轉部機正身 部野本身好怕格鬥機 俾人埋左身唔係咁易走 你好有愛？

想問問隻驚係咪無得連網同frd 1on1嫁？

可以打cpu可以打人

真心on9，seed亞斯蘭一部機都冇

睇#1啦ok?

打人係online定單機對打

啱啱開始打rank見到啲人連慣性跳都唔識就打rank係咩事

有無美/加巴打一齊打？

對佢有小愛
之後就係Dx 但係用手制成日變飛機放飛彈好辛苦

有百幾部機都唔夠玩？

未諗好用咩機既巴打可以睇睇呢條片 佢每部都有用一次 唔識日文都無問題 最主要係睇佢點打 企咩位 幾時要上前 幾時要行後啲 我自己睇左幾部 大概講解下

獵犬
本身佢槍唔多 所以槍可以少啲開 佢主力係用特射捉人 唔好話新手 中手其實都好易中 佢嗰場咁啱兩部都係格鬥機 所以你見到佢全程都會keep住企得好遠

女進
部機枝槍其實好上位 而且一下吹飛 不過彈數少 所以睇準人地落地先用 平時想多啲存在感可以放下後格 佢嗰場因為隊友用巴力 所以都少人lock佢 大機死左之後可以出埋黎一齊打
留意下8:32嗰下 大機可能會覺得佢team kill 其實咁樣先係最有效既救機 女進咁樣一槍打埋黎扣得你30 人地就算補槍都會得返60%傷 普通a槍打埋黎夾埋都扣唔到100 你自己又加左氣 所以唔需要咁介懷打自己友 咁當然你隊友好安全既情況下梗係俾佢打晒全套啦 唔好太過多手

京寶梵
本身唔識用 睇下有無其他巴打可以幫手補充下

紅卡
長期都係做彈幕 主要攻擊手段係槍到射槍 如果無人望你就開mode用啲仔追人 但留意返自己條boost 而開mode嗰陣可以就咁叫assist出黎擋槍 橫格幾好撞 但只會用黎護身 唔係用黎主攻

12:47嗰度又出現打自己友救機 佢咁樣用叉b射一射之後淨係扣左113血 比起俾人連3槍已經扣少左幾十血

Destiny
大機遲下先再搵機會講

古辛
同獵犬一樣係用ac做主攻手段 進攻同防守都一流 射中就用槍+ab補down人地 人地埋到黎又走唔到可以試下用特格搏下 尤其係打格鬥機 判定大起手快 後格係擋槍格 對住槍機要硬入既時候可以用黎拉近距離

新手成日有個最大既問題就係體力調整問題 好多人淨係記得大機要死先 但唔記得自己死左落黎得五分一血 所以就會大機死左就諗住可以唔洗龜咁後 但其實細機由一開始都已經要睇住自己行血 你預自己部大機死第一隻既時候要有三百幾血 你可能心諗 我部機得600血左右 咁中幾槍咪要走？ 無錯 或者由一開始就唔應該企得太前 因為你諗下 200血左右人地大機爆氣打你一套唔死你都係得返幾十血甚至死埋 你可能有e覺諗住受身 但你嗰下嗰死有咩意義 你得幾十血就算大機死完你都係要係後面食花生 完全幫唔到部大機 部大機俾人圍就好易死

如果人地大機爆氣打你 你大機得兩個選擇
爆氣救你 咁佢就會蝕左條氣用黎進攻既機會
唔救你俾你先落死晒 咁你死先又係唔係做到野呢？

咁大機死左第一隻之後又幾時先開始行返前呢？
你用呢個諗法容易啲諗 就係將自己部機依家既血量加一百 盡量等到partner個血量同你自己係一樣 咁先可以行返出少少 留意係行返出少少 唔係叫你衝去人地度打前衛

咁之後又應該幾時死呢 自己部大機得返250以下其實就差唔多時間要死 因為你仲唔死又行得好後既話人地分分鐘選擇唔理你 大細機兩條氣all-in你部大機 如果你死左既 人地就變左要諗下打邊部好啲 而且你死左你部大機會加氣 有時可能就係差嗰少少氣就可以爆到半氣 就算本身有氣都可以增加覺醒既時間

以上只係我個人既見解 大家可以參考下

背左槍可以叫3多出黎 之後主射落地

明明有個玩家對戰俾佢地揀都唔揀可能覺得要搵房好麻煩掛

叫新手玩15

我會建議練dx先 dx自保能力高 而且爆氣有爆發 挫敗感無ew咁高

依家唔敢用大機 唔想雷隊殺
用2500 練緊Gp03 做下彈幕幫人

有冇師兄極限爆發任務打到g area
第一關卡撚住左

其實唔企錯位既話1500都唔會咁易死 前提係大機唔好唔理部細機 京寶梵既話打支援可能差啲 但不幸死先既都可以打爆彈 本身隻野爆氣勁好多 紅卡因為有埋浮遊炮又有assist擋槍其實都唔係話好危險 好多新手成日會覺得自己企咁黎射唔到人 紅卡正好解決左企得後但做唔到野既問題 可以靠橫ab既浮遊炮射

對住識玩既你用大機細機都係無咩分別 只係血量問題 咁倒不如用部多血啲既仲好 正正常常都爆到兩條氣 無2500咁高要求

無問題丫 gp03都係好多人會練既機

新手玩1500 30秒都冇俾人秒左啦

決鬥算唔算係1500機最勁個部？又射得 特格衝埋去又有得擋

見到可以自己入bgm 喺咪可以唔使買豪華版

要秒既3000機都可以秒到 同埋1500機就算先落partner仲有一半血 都唔係好危險

係

有buster嗰陣咪威

唔該巴打

想知x2

入房開得快打得快, 入正一間差唔多水準既房真係可以打到天昏地暗.
不過唔知自己實力去到邊咁解

豪華版係比錢bamdie洗既信仰

點解間房set左限綠線以上都仲會見到個橙線入到房

明明dl返黎首BGM大聲到仆街
入到GAME仲細聲過default堆BGM

可能佢入你房果陣係綠/黃線?
好似有得SET會自動kick佢

係咪死ser

斷鳩左
垃圾笨大

開房唔夠1分鐘就斷左 要等10分鐘 ON99

咁你咁講咩人用3000同1500都一樣 咁cost既存在意義係邊

P2p邊有ser

無追開post , 邊度買game 抵？

玩左兩晚BD1好好玩, 拳拳到肉, 無硬直落地係咪BUG黎架
不過我玩到好似完左個exam再F覺就收皮, 好似自爆機咁

隻驚無炒
普通行版都係43x ~46x呢D range吧, 最近or自己買開果間就okay.
十幾蚊車錢時間都響返度.

1500機30秒俾人落即係走位有問題 一係partner有問題 機體性能係要識玩隻game先會有分別

不過呢啲都係我個人見解啦 大家可以有自己睇法既

唔該巴打， 好多年無買game , 對上一隻係EDF iron rain

係咪咩確認線路頻繁度
我見到嘅係一入房就黃線橙線

本身唔想出街 想買digital算 點知個街價平50幾

出左好耐啦

我諗我知咩事了
見到條黃線友瘋狂彈出彈入
應該佢判定係計入房後一段時間唔係完全唔比人入

同呀 唔同會點？

啱先睇日本仔直播彈咗呢句出嚟

1500機先係最難玩果個級別
通常1500搭3000 代表3000唔可以落

Exia都仲幾好用

唔同而又搵同地區房既話會入唔到對方間房

大Destiny NAB can BC成日都俾個回力標打斷
是咪唔應該用依個combo
唔用既話oh個陣點頂好

露娜有無限回力蕉

其實想衝分係咪唔應該單排連輸十場，6割變5割

後格

邊有呢啲設定嫁咁一係配2500 但咁樣對1500既要求更高

真係幾實用

3000最好衝出去快d死

佢打斷完即刻係咁撳格鬥就可以

肥娥個反智轉身俾norn就好

下次試下
有次試過連緊BC時 個AB打左對方去左我後面
一時反應唔切俾人反cap

咁多位巴打 知唔知香港邊度有得買三和制 清水健

咩叫玩normal
而家同地區都會揾唔到房，垃圾bamdie未fix個bug，不過可以經PS4 Menu入朋友房

想問官方而家係唔係會停ranking改bug

hklegend

想問下白金洗唔洗打ex bonus同無印個大佬

要打9A-E

佢有兩個 一個係腹黑女進 一個係無印個個人

唔係設定 係事實1500機 日本實況果面都係1500打前 3000後衞 1500 3落打輸出咁
除非你用桃子果種sup向嘅機 但係大多數人都會傾向捉1500機先啦 性能差咁多 識捉都易入手d啦

有冇邊個網係容易啲睇啲common 用艾比安發現啲combo 同 nextplus完全唔同晒死啦我會唔會太老

冇分別架
總之打完9A-E就拎齊街機啲杯

頭post 日文wiki乜combo都有, 仲有埋推獎/防cut/最速之類既comments.

好好笑 maxi mission d吉姆識捷達式自爆

GarageBand?

無知一問
點解命運有海涅專用機既？

本身議長想將命運交俾海涅,點知死左

睇佢

同mbon有d唔同
係後格鞭變左N sub
後格變左跳斬

唐樓8m上網係咪呢世都唔使諗打高達？

wiki想中文睇返fb都得，基本上一樣
mbon只係多左後覺醒技開zero system

即係我是旦入左間房 跟住叫個frd係ps4 menu 好友到入？

Cheers mate

半巴/CK巴係唔係到

岩岩解左

dx開槍之後可以前格派生變飛機
我都係最近睇片先知

#1有埋link教你點改制

有無人打雙排rqnk可以carry小弟

普遍都係 前→N特格 >> 前→N特格/前sub
或者就咁ABABABABABABABAB
鐘意用後特派生多d，因為型

街機都出左幾年 要玩都玩左

Abababab好正

推

唔好意思

睇完新之舞王條新片
試左幾場v2真係好難用

直接睇あれるや個channel，live緊

名人係咪無落地技

有無機打

ab > main咪落地

横ab main cancel

真心唔知無玩開1500無咩點睇過1500啲片

@cy_yau

已經見到基巴on左

仲係唔識點走位...玩緊隻2000babar
岩岩果場比隻巴力追撚住黎屌....

點解而家得咁少房

無魚打了

可能星期六個個都出街/訓晏d...

有人俾人屠到賣大制未

使い方はメインと組み合わせた近距離での自衛や中距離のダウン取り、レバサブで敵を動かすなど。
展開中はレバーN・レバー入れのどちらでも振り向きメインやCSからキャンセルすると落下できる為、多用していきたい。

Neos ab落地睇唔明
中文wiki無翻譯 救解說

跟你一蚊

咪a/ca用ab落地

ranking3割

我想問黑西係咪真係淨係9射

岩岩起身

可以用，bc中咗後就拉住下咁bc
如果AB冇cut就自動接咗派生炸佢上天
cut咗就會變咗接2B一個大刀斬

但已經overheat嘅其實你可以接AC射佢麻醉，跟手補多飛CsA
始終你overheat再bc，對方如果E覺/受身覺的話你食硬一大套

用盾用到好神

55%都出中尉場點打...

55應該夠上中尉?

係咪冇人打港服rank

Main / Ch a果陣
射出之後禁ab可以落地

阿姆羅 感激ki~~~

Kururu咋仲係

格cs等水魚中 副射捉人

Yes

打rank撞到ck巴

你黎？我都覺個名熟

多謝carry

見糞線我鳩攻

打team rank 同一隊可以連撞5,6次

係咁送分比對面

其實有冇美加高達group?
打北美房見過唔少香港名

唔明AB唔係鞭咩，我打兩下再AB都鞭既

突進>格鬥>突進>格鬥

玩極full saber都唔慣前特>下格

射格射格射格 x N

amuro 豬yosugi
amuro bilibili

Casual match啲人仲勁過低rank match啲人

不嬲

其實都唔係水魚先中 拎黎封下路都會執到野

習慣問題 btw下格格派之後要ac

打上啲揾到自己個rank咪得…

開房有無人打

Full boost末期 成日玩casual match，普遍都ok勁

有有

AGE1 鬼畜特格

打casual拎返手感先 啱啱起身驚

邊troll邊攞

到而家都唔明點出assistant main can
人地可以超快落地，仲用慣性飛成個身位
我出就變左垂直落地

有 想被屠

Step左先

真
高手在民間呀嘛

開左

我見新手出唔到通常係兩個原因
1. 冇step或者bd比推力
2. assit完禁槍禁得慢

Step Assist main
如果情況許可 格鬥橫step assist main會落地落得更加流暢

再生高達點玩?
點解D人話佢屈
有咩實用技巧推薦

屈機方面 直接睇最屈嗰個

轉身射擊個招點出?

練習狼王中 啲人可以打到好龜得嚟又捉死人

我就龜得嚟快快死

44戰43勝

啲人可以玩到捉唔到佢落地，
見到都灰機

想問下東方不敗有冇得 cancel

唔啱新手玩

基巴邀邀我

迫住用Exia當槍機玩

有 房名係？

完全係0認知既新手應該攞咩機？

隻game bug到呢 一online 對戰就load死左

自己入啦

入唔到呀

好似有bug，上次我都入唔到

好友 連線區果到唔得？
唔係驚入面

試吓經PS4 Menu個好友入房

連線鳩鳩地，搵唔到就重開game

我岩岩先開機

我自己係前特->後虹->後格
不過後格撳遲左會斬唔中

基巴好衝小心啲體力調整

你id係咩

下面嗰兩幅相

我又唔係入面

做乜咁唔小心

yuyu你都唔記得

屌 好撚on9 連食兩下dx水喉

再生大炮MODE
有招3發子彈個招點出?

Xi
Banshee Norn
G-Self Perfect Pack
Delta Plus

不過大部分既機體都有佢自己既特殊玩法
驚太複雜既話，用住最簡單既元祖高達先

Me too 成條命gg

點解成日得黃線 係咪wifi太廢

唔想爆菊 好快啲走

後射擊

有冇2500既機推薦，怕3000機太雷

Wifi

已save圖

圖中無我

呢隻game最重要係連線要Stable，WIFI本身就唔Stable，一個Lag就累全家
一係插LAN線，一係俾人插菊花

唔該鐵丁

原來唔係親生
巴打好慘

係咁沖去食水喉

仲有冇位

唔好喺度扮傻啦

好靚仔

四個人都係WIFI既話可能唔會lag
利申無試過

試過啦
Lag到2046

咪推啦

珍

Z
ZZ
呢兩部相對上嚟講易操作

BTW

呢度有個ranking表可以參考下

逃唔出重力既束縛

Exia
渣古勇士

我覺得Zz同freedom比較岩新手

炮渣
射中一下好爽

新手d街場全部都00全刃
巴耶係咁衝
3000出兩部都夠膽死
落一下就完

睇緊長田 就嚟2600人睇佢

好爽架
超難救
但打曬成套
好似唔過2百

街場狼王10部有8部廢

rank

突然2900

有無人有打極限爆發任務知點攞S評價

我屌佢老尾，要攞S評價難撚到西咁on9電腦又廢又死得快，關卡又唔講清楚點攞S打撚咗我四個幾鐘都仲得個A

利申:玩左三代高達 非新手

打得好差

有部分關要睇佢黃色字寫乜野
條件唔岩既話打一世都唔會S到

target多數鬥快
多機就擊墜數
少機就唔扣血

已經唔係time attack/ attack score 關，係F任務區啲普通關

屌佢老母我點打2波3隻full cost reborn 呀???????

已經全擊墜，無爆過，扣少過一半血，仲要用哂大炮技快速扣敵軍血都無SBandai 你想點撚樣

有無高手可以分享下點S 評價 F-04

唔爆係基本
扣血我覺得扣多過200已經危危地

unicorn真係好考基本功
amc一失手就收皮
比人埋身打撚到㩒平安鐘

爆埋area z先

200血俾人打2槍就無咗仲要打總共6隻機真係打到燥撚哂

好多人俾ルーzeta 招覺醒技陰到

超新手， 唔係好識打， 好鍾意多魯基斯3, 依部機岩唔岩新手玩？不過成2500cost, 上網同人打係咪應該揀番d低cost機無謂累隊友？

隻game得11gb 咁細

多3操作同常規機完全唔同
你新手用多2好過

唯一難既得destory關 其他都易
電腦死唔影響評價

ok, 番去試下

我一開頭打算自己走到老lin咁遠, 得電腦自已打，點知完咗場都無S

冇乜特別印象
好似都係輾壓關黎
正正常常放好芯片就夠打

上網比人屠殺
輸到玩單機算

amc根本無可能失手wo

通常meet唔到佢S評價要求
一係用unicorn 一係用名人就夠過

基巴邀我plz
用加入連線區都入唔到
id 014尾

input error

uc轉身好似無得落

fauc s覺一起身就要食導彈

同delta一樣可以

斷晒

基巴山左場

sor
直接休息算

我本來禁等你地打埋先
但我禁錯直接關場

第一次玩x1, 頭先我部x1 亂衝

唔扣血,用低cost機
都會有唔同效果

創戰隻OP真係好鬼燃

如個destroy 個關仲要難啲，我可能要請槍幫手刷全S雨宮兄弟都未必S到

Btw 留名等睇高手S 呢關 (F-04)

打緊啦,輸埋俾love me

Rank Match&Casual Match個問題已經解決咗
不過仲係有機會揾唔到朋友房，要經PS4 Menu或者Game入面邀請

屌，比個鳩衝嘅DX斷撚咗我個37win

其實唔難
過10萬分應該有

頭先走左次場對尉級兩部再生,之後當輸不得止罰10分鐘冇得連線

大家一人一首必入既歌

請受小弟一拜🙇‍♂️
師兄點過的

如身邊有你

Freesia

巴打好靚仔

有咩難道已全S

唔得咪打到後面攞到d勁 parts再返去
唔洗一定屈到S先

我用Exzelia,全攻型芯片

全攻晶片
盡量唔好比人打中
有覺就開

贏咗都冇用 條友抆線

唔S個心唔安樂見到其他全部都S就唔自在

睇我嘅名

過曬關先玩追S級,表破有一擊必殺,打MA一槍一個

抆線當判輸

有冇巴打今日搵唔到fd場

佢partner抆佢算唔算輸

用多Ｄ ＣＨＡＲＧＥ炮就好高分
集集都係咁

無窮且無盡

有冇人一齊排rank

玩厭咗先入

唔知係咪bug嚟，bamdie話間唔中會發生
試吓經PS4 Menu 朋友個度入房or叫人邀你

尋日試過 ps4 menu入唔到，邀先得

點解贏左都多虧我了
都叫壓倒性咁贏

應該真係讚你

輸左多虧你了係串
贏左就應該真係話你carry

如果入完BGM發現唔夠大聲係咪可以整大聲D首歌先放入去

自己入親既音樂都好細聲

頭先贏咗幾場我都係多虧了佢

琴日開始都入唔到要靠party入

今日打pair雪崩exia同狼皇俾人屈到喊

有無巴打都試過咁？
我香港PSN買 但係DL game嗰陣卡11.193GB唔識郁 試過del game再黎都係咁

解決左
原來係mhw個update卡住左

話說power246810係咪呢到巴打?

Ｄ人成日用PERFECT STRICK
真係好撚ON9
明明最下位既機成日都咁多人用黎打RANK

STRIKE

含bird啦bamdie錢又識收

明明機動性差都要衝去格人

打後衛是勁的

係後面拉下槍都可以嘅
但d人會衝埋去格

後衛P西自慰能力唔錯

點解黎黎去去都係同一首歌？

話說斯洛尼如果隊友俾人圍應該上去救機定拉開距離開gn field?
有時開住對面都唔理過嚟就唔理我繼續圍隊友
如果keep住冇人理係咪應該繼續開到assist都擋唔到為止?

每部機都有得set bgm，最多set到3首，咁咪唔使下下都聽同一首歌
不過部部機都要set bgm就真係好麻煩

可以set埋同人地d歌一齊random 咁就可以聽多d

呢個sysytem係咪人地入左咩歌我都聽到

random點set

個rank好似正常番

option>>聲音設定>>設定線上對戰bgm>>on

我估應該係原本有個d歌先得

你開緊直播？
版權問題 bandai一開直播/remote play就會自動鎖死BGM

咁撚on9

刀mode個行動路徑幾難捉
可惜扣唔多
同埋唔識用力mode
普通mode又真係好普通

玩咗幾日都未聽過人地入既歌

Bandie費事你播左第二啲人嗰啲歌
然後你開直播佢俾人告版權

佢bgm啲歌版權唔喺bandai度 如果畀人upload上youtube會畀人告

聽過人豪華版有嘅音樂
自己入暫時未聽過

打之前會退後一下
果下最易比人射down

知你15做爆彈啦
比部25落先得唔得

想問吓點解朋友同我搜尋嘅房間全部都唔同 ，可以確定係兩邊都有香港人開嘅

你地兩個係咪其中一個用緊日本PSN連線？

有無辦法檢舉啲成場企喺到唔打嗰啲隊友

有無ching 試過可以share play 同朋友單機雙打

話說ranking有冇連勝補正 我睇長田唔係好覺

個ser鳩鳩地 話整緊

唔係

原來係咁

無

冇

屌你老母 又搵唔到隨機場 好啦去隨機對戰一大堆黃線撚

又有power又有point

Lag機lag到PowerPoint

請問下明明朋友已經入咗人地房
點解我無辦法search到佢間房嘅

打隨機不如入房打
又睇唔到人地咩線

叫佢邀你就入到

打隨機不如打rank

用嚟熱身

慣性跳好難出，有d咩技巧？

我想出嘅

實際我出到嘅

c 兩下衝，再就咁撳一下c

如果係入人地房呢？

C兩下之後第三下撳耐少少

出到了
之前以為係撳三下C出

gif你自己整？

你同佢係咪同一個PSN地區？
如果間房set左限區 而佢係日本房 你係香港PSN就會入唔到

呢啲先係真新手
我屌哂新手場嗰一大堆除咗個帳號之外冇野係新嘅「新手」

係啊 大家都係香港區psn

咁可能係識技巧、但實戰都係比人當魚打

單機有冇野玩?

者係似當GUNDAM SIDE STORIES咁

最初諗緊點解明明2邊都係度bd緊，
點解對面可以無限boost咁勁，
google先知原來有慣性跳呢樣野

我決定煲下教學先再玩
全新手
啲人癲嘅

好似可以打橫，用得好反而可以避技

而且速度快，距離遠
用assist起手幾好，最尾接BD格又快

隨咗傷害有啲低外都冇咩好怨
另類黎講係一部控制對方嘅好機，等大格機同人1打1

你地睇下你地設定入面係咪一樣
有得set限自己區域同全球

嗰個就係我
啲技巧全部都明，就咁用都識，知先己要做咩，但一落場就好Q多失誤

我都遇過，永遠搵唔到朋友間房，已經全香港

應該未fix

打日服俾人屠到仆街勁到癲

勁多癲佬同痴線佬

如果check晒設定都係咁就冇辦法
要等bandai執個bug
一係你地就自己開房邀另一個朋友

日服新手=港服中上手

記住呢點就得

打完Z區
一擊必殺打X area了

打吓單機分歧戰鬥先會好啲

嗚呀我都想整啲水喉炮執雞gif

同朋友夾開係港服都好易贏 一去到日服俾人屠

4CC-csC

睇唔明

其實即係你講嗰啲

撳實左掣+CC>放開左掣>C>撳實左掣

最後個下C錯timing既話扣兩倍boost

me去日服6割 黎港伏斬魚

2468係方向
4姐係左 cs姐係儲氣按實

明曬

有分小跳同大跳
小跳就你講個種 大跳就MTRJ巴打個種
多數都係用大跳 除非你唔想升咁高

明曬
試下先

有無ching試過諗住救殘血隊友 點知射死左佢

唔救隊友都畀對面格死 不如親手送佢上路

多虧你了🖕🏻

助かりました🖕🏻

格鬥點樣連
好似就咁三角打出嚟扣得多過方向+三角

點解我同朋友 搜尋既房會唔同
大家都係香港psn買
佢入既房 我睇唔到
我入既房佢又睇唔到
我地而經搜索好友房間話無

成日發生習慣咗
而家都睇定啲先救

見過有高手特登引對面tk

我都係咁

上面答完
碌上去睇

我就係成日做到小跳做唔到大跳果啲

尋晚睇住呢段片試左成晚都係跟唔到條片果種手勢跳個下要回桿再推方向好難捉

仲有就係尋日MTR巴send果段GP03爆導索cs cancel跳，個腦同手啲肌肉唔協調真係好難做得到

其實隻驚格鬥combo比你地想像中冇咁重要

某啲combo係會痛啲，但係唔一定有用

最緊要起手快，誘導力高

有啲會就咁三角勁啲，有啲就橫格勁啲

Nn橫n
唔識部機combo時萬試萬靈
除左射機

無話特別點連 入到格再算

仲親手送埋成場上路

the-o値唔值得長練？試左好多2500都係呢部比較順手
打到少尉啲人keep到距離，中距彈幕戰好無力感搵位衝埋去突破又要睇隊友有冇follow up

點先可以準確咁面對敵人開槍
成日飛飛下開槍都轉身,洗唔洗郁下個蘑菇較個身位

每部機唔同

爆導索我成日飛向正後方
隻西手唔聽話

必需架，唔係咁樣格機玩撚

每部機個射角範圍都唔同
你要熟習你用部機個射角 然後盡量將部機面對住佢先好開槍

用reborn 一路退後變型一路同你自動秒撚住對面

練肥娥無依個問題

係一係出錯後cs

有無Ching知道連線戰鬥個background music 係點決定？

例如話係咪四個人隨機播其中一個既play list?
會唔會聽到其他玩家入而自己無入既歌？

定其實係跟你自己個4部機既list 再隨機播？

初初練既時候可以試下唔用方向先
就咁出一下特格，向後拉咗爆導索之後先放cs
攞到個手感之後就可以落埋方向

出錯後CS係因為仲撳緊方向鍵
正常係：斜方向鍵+特格>放開左手手指>用CSa

其實有冇人剩係用開2-3部機試左好幾部機剩係得2-3部順手 一係就冇愛

對戰時 例如四部機分別係SF IJ 命運 傳說
佢就會喺你每部機set嗰三首歌裏面總共12首歌入面隨機抽一首
對手setting應該唔會影響到你

個接地好難

想問下係唔係一定要PS會員先玩到？

個高度好難估

玩基路迪成日唔記得用手槍

爆導索can明明好易
點解你地講到好難咁

連上網咪要
單機唔洗

用手制咪難

大制易，手制難，就係咁簡單

我大制同手制都有用，真係唔難喎
反而用手制比起大制既話就會飛得唔係太自然
變相會容易係啲錯timing出爆導索

有咩2000/2500機岩新手?
唔想用3000機雷人
本身玩緊炮渣,Delta Plus

俾人連到扣3百幾

我係大制呀只不過做唔到人地果啲可以飛到老蓮咁遠既操作我做出嚟只係得少少斜後既慣性cancel

做乜又出極限記得好多年前已經打緊極限高達

系統語言轉左日文但係入面都仲係英文
係咪要del左再重裝？

慣性跳，基本中既基中，無咩特別技巧，去free battle練

好多下格百式 下格狼王（ryyyy

元祖丶exia 丶標西

exia一定唔係新手機

同10年前玩緊個啲有咩分別

extreme versus
extreme versus fullboost
extreme versus maxiboost

我地玩緊係mb ON
香港街機係mb OFF

呢度有冇巴打有玩跳斬會轉角度既機(例如impulse )
想問跳完斬唔中人，除左再跳可以點
視角錯晒連step 會去邊個方向都唔知，玩我咩

龍如都幾十年啦

Mb Off

原來唔係㗎
我仲以為係

PowerPoint Vs

#567 同#569

mbon9

我認為Impulse唔係一部適合新手嘅機
通常呢啲跳機都係一跳就step
好少會跳到尾
佢特格主要用途係移位 唔係斬人

你啱
呢兩樓講既次序易跟啲

未用過爆導索隨便撳兩三次之後下下都出到
呢啲就叫易

（step）bd>打斜爆導索>CSa>向後un
點睇都唔易啦下話

其實n格好撚好撞 不過防身用多

Impulse跳斬用途係壓頭頂
之後放叉a 跟住轉劍mode插人

係 因為佢個甩lock好撚屈 就算格鬥打中你partner都會甩招 我試過master打最耐嗰套人地係正隔離都會救唔到

爆紅夠力一追二

有冇機推薦給新手啊

爆彈機
爆完仲可以有殘廢形態
非常勁

係半身不遂形態

係，雖然99%比人捉埋果100命

啱新手用嘅其實都係嗰幾部
78,f91,自由,ij,fa78tb
冇咩落下話唔爆mode係垃圾
又唔會基本性能太廢

玩左成日，點解啲人咁勁

一緊張就唔記得哂
拉返後啲會好啲
但隊友好易比人圍

極限個F-02要30秒爆3部......

好似現實考試咁，其實計返又係經驗練習不足

炮渣一定最岩新手
紅lock咩都用哂點都有飛中

標西都應該係新手機

人地玩左嘅時間用年計
飛行時數係數以千計以萬計
你玩左幾耐？

有D人玩左9年

彈幕實用
有捉人
仲有暈
基本上d彈都唔會點用晒

用黎打down大格機好爽

炮渣即係邊一架呢？

Seed D 紅色渣古

好
反正上前都做唔到啲乜

飛行時數
成件事即刻變到好專業

嘩thanks 即刻試吓

Age 2
無限彈咁玩

真pilot

由Z年代左左右右

有啲仲要係DX時期已經開始玩

腦內元帥點計

手指反應跟唔上思考
我唔係完整既超兵

勁啊，真係贏到

當手指跟得上
發覺機跟唔上

成日係個網跟唔上
紅線撚點解要打機

新手求教，想問巴巴托斯狼王點出回力鏢

特格中射擊派生

飛刀黎

特格加射擊

仲有嗰個唔係回力鏢嚟㗎 小李飛刀嚟㗎

第一次打港服ranking, 頭12場輸2場.
果兩場都係partner 3000機兩落, 兩場都比人多虧你了
雖然我係廢但大家都係民間人level唔洗咁吧

做到了，thx

Sorry大佬

左左右右>step cancel>Bd> cancel技落地

藍牌都無拔乜野線呀

條片入面個d特N 特前係點禁出黎 試極都試唔到

多虧你了

有冇人用格機？

美少女
地獄死神

3000大機: 你唔幫我補位

上到少尉但港服7成割
下次見佐級退出算連毛都打唔到

新手嘅話大約練到點先去打rank比較好

機體跟唔到你速度者

個陣先讀好緊要
而家要睇部機夠唔夠撞

開頭都係好多新手

先讀 真係好old school

放心個rank再新嘅新手都有

anytime la rank好多都唔勁

有冇巴打可以講下巴力點連插三下

輸多幾場, 無一場係正正常常咁感謝
老老實實覺得一定唔係自己問題既話點解唔玩格鬥驚
又唔洗錢, 輸扣得果少少分都咁

隻game係咪無得睇自己d fd嘅戰績
除非打rank打到上頭10000

直接問fd囉

高達約戰群！

負碌9割
剩係見過2,3次佐級

我覺得feel到有做體力調整同覺醒果D已經okay.
真係輸實力都無計架, 隻驚咁多痴線佬

1) 特N = 特格衝前緊果陣撳格(唔加方向)
2) 特前 = 特格衝前緊果陣撳前格
如此類推

特N→射咪即係1) + 槍
特前→後 = 2) + 再撳後格

通訊永遠都只係打招呼同報血
洗乜理咁多

荃灣citylandmark好似係mbon

有日本以外既ON咩

無聊走去睇ranking
GBH同(^o^)既勝率90%以上

本身打得好好地一轉2000機連輸7舖之後換返00Q算

我再試吓

巴耶力 點破解

點解啲人玩reborn都用F覺邊招格勁

攞個速度

我而家打緊最難故事mode嚟練

橫格? 同埋reborn原本就好多cancel路線同落地方法
要個機動力buff 同回多d boost仲正

有花生

邊個聚
老餅群？

用巴力

用reborn 撚狗咁撚
利申: 被撚個個

笑死講埋ID
到而家條友仲未覆佢

reborn射撚死人

聖帝老人家竟然仲有玩

電腦個指令特擊即是咩?

唔洗練,電腦同人玩法差好遠,直接用玩開D機打,尉級以上就唔好開戰

有冇人係澳洲可以一齊打同練

衝最前打人

啲人見我二打人俾人強姦都唔黎幫拖
我死完就輸都可以係度食花生
仲要佢自己開大機3000成行血第二部冇郁過

咩叫尉級以上唔好開戰?

我一集高達都冇睇過
淨係對自由同特擊自由同獨角獸有愛

話時話估唔到呢隻Game居然有5.1音效

你可能要跟住3000機尾打

港伏銀牌都係垃圾

好大回音 極failed

都唔係 而家嘅銀牌應該都算勁少少嘅

加埋大電視 爽呀

中文點轉港文

而家用鋼彈睇唔慣

其實講句請多指教同感謝真係咁難咩
街場個個都唔講

想問下3連槍正常係bd同一方向定左右左

開房search唔到
好友房又search唔到

佢一開始冇分香港同台灣

有分

無分

唔係啦
係佢死左，兩隻一齊飛過黎打我
跟住以為佢落黎會救我，點知佢企係度唔郁
可能覺得反正都輸就由我俾人強姦
我一直都係佢後面開下槍射下人
點知佢個落點落到老遠

輸贏都講多虧你了

日服個個識講

半把同唔同我雙排日SER

唔講通常有伏
自己睇路啦
尤其係開始個陣個請多指教
唔講嘢十個有八個都係奇奇怪怪狗衝出去送死
通常開大機多

明明係基本禮貌黎
但香港要佢地禁一下好似要左佢地條命咁

搵房係咪bug左 搵好友又搵唔到 一齊search又見唔到一樣既房

唔講都九成九伏
3000機30秒完場

多虧了你

有無人知點解入左天狼王型個code下載左 但入到game無？

街機原本得2.0
佢肯整成5.1都算誠意十足啦

好多game都係得2.0傢咋

upmix做埋天花聲
10隻喇叭一齊爆

不過其實打緊嗰陣掛住打都聽唔到啲咩
而家坐喺到定定睇睇人哋啲replay先聽得真啲嘢

有冇人打緊極限爆發任務，打到F先 一半

咩u2 no ut巴邀我
但係入唔到

依家先打到D一半

G之後Z,Z就得9關,之後開X路線就完

打電腦闖關
用咩機最無腦

norn

打到E 嘔血中..

咁點整番？

不如叫佢地黎港服carry下d 6000cost
睇下on9爆得快定佢羸得快

唔講請多指教我會開場追住佢斬幾刀先

識講都唔一定識打，但最少有禮貌搭救
一聲都唔講就衝去死個啲就唔好怪人冇同佢team

del save唔得

咪得

Ok thanks

師兄咁快打哂

係咪冇大天使號同重高達
我記得以前ps2年代係有
老蓮咁大部好過癮

好多假藍綠線

當其他人玩連線時,我就狂玩

Del 完save 再開都係得繁中同韓文選既？

中文應該有細分,冇咩?

冇wor

有d機後格會彈高斬落地其實有咩用
我用後格跟住落地前step再跳自由落體
但好似都無乜用 有時都會比人射中

另外你地成日講割其實係咩意思？

1割10%

正話打隨機排名5連勝後俾對面拔線，last 一場唔計打過

d 拔線狗冇懲罰架咩？

有d假黃線真藍線

有，打電腦就會見

係咪冇得用

巴力

帝國華擊團

咪撚on9啦
個個都係咁

終於少尉
可以唔洗打rank了

y 打到少尉

求其攞個獎盃就收手
勝率得4成無謂累人累物輕鬆打街場算

乜唔係香港中文會講返基拉嘅咩
點解會講煌架

我啱先用日psn打都終於上到少尉
冇立回呢個概念去打rank真係唔使旨意贏

少佐d人都好雷

都係做個有實力既萬年民間人算啦

其實幾後悔偷跑嗰幾日走去衝rank
如果正日先開始衝勝率應該冇咁慘情

日本psn入新手場比人屠到仆街

超新手請問香港人買中文定日文版多？

練完返嚟港服屠魚

冇咩分別 語言啫

2種打法黎
香港要預隊友玩晒6000cost

日本技術

尋日見到個team rank 少佐
打shuffle 用penerope 爆左甲唔着番, 滿覺醒完場

滿覺醒真係過分左 新手都識亂開覺醒

佢有冇贏？可能讓下對手

想問the o 後格 step can 後格係點連
見wiki同d片都做到但係我step完以經down

係咪爆緊seed? 會扣down值
利申:冇用過the o

破滅魔劍

想問吓有冇軍階表可以睇吓？

自己開房無人入,入人地房又邀唔到自己fd

非覺，定係要有少少浮空第二下先叉得返起

等出蝴蝶妹個部 assist破滅魔劍

間房改個吸引d嘅名

shuffle 我part 佢
差少少贏咁囉

如果你有上連登的話.... 唉都係冇野

同server 有冇關係

之前好似有巴打教過入歌
有冇巴打可以講多次流程/格式

點解人地用巴力咁勁， 我用就一pat 屎

屌on9我第五場rank都遇到you can love me

Reborn招前特格係咪唔夠後特格郁得咁大幅度？
感覺彈後走佬快過彈前救人

希望無錯

民間人

新兵/二等兵/一等兵/上等兵

伍長/軍曹/曹長

少尉/中尉/大尉

少佐/中佐/大佐

少将/中将/大将

元帥

大元帥

Page 1

Server跟psn的 你想玩日就日psn 港就港psn

基本上都係跟返FB

漢字型過英文好多
唔明點解港版用英文

1300中尉
真係打都唔知打到幾時

如果2部ps4玩同一個ac要keep住upload save？

thx a lot

bamdie最鍾意同玩家作對
學mhw咁game入面有得轉語言咪仲好

有冇巴打知cs射果陣點雙lock變返單lock

屌下下抽條魚比我
港服rank勝率低過日服

藍色開左房成日無人入？有咩野心得？

掉番轉諗
日日下下抽高手比你

港服勝率公式=1-隊友係魚機率

日服

想請教下, age1 速戰形果個19格可以點應付

一定係咁

條友跑步都唔識跑
渣隻陸戰打 仲要係少尉 真係雷到癲
港服d rank d人拎黎試機

G21係咪冇可能唔用秒殺晶片攞S
打爆隻阿斯蘭先得b

頭先入左個場叫hea play
玩獨角玩下アメキャン
玩到輸左
下一場開destroy mode斬鑊甘

雨宮都rank試緊機

4400幾分笑撚死

我用一擊必殺殺左15部得C
個attack score好似得幾千
轉返普通打法就有S

啲icon係咪唔齊 記得mbon有個icon係紫色東方不敗頭

點普通法
我就咁打都係得幾千

咪唔用一擊必殺 就咁打

但如果你partner咁都走唔到到無計

有冇分數參考下
我完全唔知佢點樣先加得多個attack score

果關係要你用格連技，佢又霸體比人屈comborn

唔係要殺佢

hi-nu都幾撚閪

呢隻都西咁exvs2嗰隻叫咩？

未玩過ex-vs 2

hinu由exvs到mbon都一直廢個喎

係咩但我平時畀人屠開，用hi nu反而勁咗喎

係咪平時網上同人對打2vs2已經升到個軍階？

咁恭喜你搵到隻啱手型嘅機
但部野真係好廢

⋯

我仲以為係因為揀中部閪機

係打rank 先升

如果有一隻驚打街場都要強制ranking
真係含得撚

用艾比安插完都係得A

用V2亂射

未打後面應該唔夠傷打爆3部

想問吓未攞到一擊必殺晶片之前邊粒晶片最勁

有冇死

Hi nu唔掂咁普通nu ok唔ok？
用落好似幾ok，係要成日差住個B

死咗咪fail
btw啱啱跟你用v2試
7萬5 S咗了

屌你明明個場綠線，有時落地再bd會微lag搞到企左係度

鳩拉

上限綠黎

有冇Ching 知道卡碧尼個招nt 力場點出？
我用ps4手制玩

睇緊舞王

bandai 係咪ban 左通訊功能
連續好多場冇人通訊

你設定有冇set錯野
有得set唔收通訊

你追，我跑

有前冇後，打死罷就

冇set

F有啲關痴撚線，30秒2打3要殺哂放棄嗰關

見過大佐E覺 penerope

full seed 受身再打down個覺醒中隊友

港伏有時連d金都可以係雷
呢代成個肝rank咁

其實ranking係唔係打1000場贏300場會排得高過打100場贏70場？

呢代扣分太少 係

輸都會扣分
雖然扣得唔多
但你講到輸700場肯定升得唔快
好似軍階越高扣得越多

綠光mode回快5秒，AC變到exvs2咁有位移就差不多
家下真係好廢，拉唔過ex-s同nu

Rank都排咁耐
訓晒？

D佐級咁無品既
係咁左右行

新手用手制好難叉A叉B
有冇邊D機唔洗點叉A叉B都勁

3000 REBORN
2500 GP03

開名啦

成田

轉setting試下？

用r1叉？

有冇師兄過到極限爆發任務g area?

r1 叉完撳實正方可以放到叉b 但要練 始終冇大制咁方便
利申：手制

reborn真係好黑人憎

有冇咩機好似佢咁 玩槍多過玩劍
唔計同佢gp03之外

吓好多都係喎

勁多射擊機喎

打rank 見到有pair民間人, 元祖 + x1
隻元祖好似連bd都唔識咁, 然後隻x1 打後衛

咁好多即係邊啲？
發覺自己玩近戰唔掂 捉唔到timing
都係玩射射射算

依家試緊突自 但一比人捉近攻就唔識打

gp03 d實彈好難避

露娜渣
三高
妖天飛機仔

banshee norn，企鵝，sf，露娜渣，excellia，rx782
呢度幾隻唔同類型既槍，最易上手應該都係佢地

聽日再試下先 gp03值唔值得專研

Mark底先 聽日再逐部試
請問咩叫企鵝

企鵝 如果冇記錯應該係呢部

唔該你

其實三高會簡單啲，但呢部多個mode當學多樣

我想知雙排個分點計
我同個fd舖舖輸但係成日得佢扣分
利申：有時我戰鬥分低過佢都係佢扣

三易用好多 開左mode 可以BD 8下 。

企鵝無左甲個時好難Cover 隊友。

唔知係咪PS4 要搞啲乜
我試過出5.1 領航員講野都好大回音
平時睇戲 Netflix 無野 DTS 定Dolby 都正常

00Q有冇必要開量子爆發
見好多人殘血都唔用

U can love約戰群！

自己入歌d聲一首大一首細好難搞 有冇辨法救

開咗既話你會被人無視，你隊友會被人集火所以正常都唔開

三高易用
但三開完mode有下硬直，就算完個時俾人打down起返身都會有
一個唔小心就食水喉
小心俾人捉個下

反智轉身，神技

開左shuffle房 不過咁早好似冇咩人打

想問三高達有咩cancel 路線？

家用版改哂啦

請問我係wiki 成日見到派生，即係咩黎？

例如呢個NN前
即係三角三角再（方向上）？

開台出醜

三下入力
頭兩下格唔帶方向，第三下撳埋前格

nn前=3角＞3角＞(前+3角)

企鵝易用過三高
三高高要練埋格cs落地，同開mode個bc走位
企鵝只要記住射射射同甩甲嗰時向後飛就得

唔該晒

企鵝易d
三高要ch b已經唔係咁啱新手玩
有好多新手都仲用緊手掣default setting

一律裝加攻 加血 回血

好似下格

係 爆氣仲有人問

無seed 無血 就完場咪開黎搏下嬴唔嬴到

或者用黎捉人起身

殘血可以開，多100血覺醒，但第1條命開完要衝。
第2條命就最後關頭，唔開會死既時候先㩒

尤其有覺既時候更加唔好咁快爆

00q burst無左個壓制力

新手有咩skill 要學
上一隻玩已經係seed d了

你咩setting啊
好正常咩事都冇喎

睇#1

風火山林就係狗

追撚住佢來殺！

街機模式bonus關係咪當第9關
我見有個獎杯係要打哂所有關 係咪即係Ex同普通打哂就得

要打埋隱藏關

隱藏關係A-E都有定淨係得一關

有冇人知邊關有黑力奇戴亞斯打差佢果公仔

全部都有

法國facebook有個高達群係咁屌新手 大家點睇

是很想搵返果個

啲新手真係唔好打rank
尋日就係撞到個連飛都唔識飛
都算好彩對面都唔係勁我夠打晒佢
點知臨殺到對面嗰陣佢一下bd格打走咗搞到我甩咗combo輸埋
呢啲真係燥到

啊偉係到嗎?.jpg

部機咁笨重
竟然可以有下反智轉身

尋晚玩左5個鐘, 今朝起身再玩果陣發覺姆指關節好似有D痛

紅lock反智轉身仲可以繼承個紅lock去綠lock

轉身咩時機用好? 見啲人成日轉身再射，但同就咁射無咩分別咁

落地個下硬直 鬆手再禁番

撳格鬥

GBF個op太正了吧

成日比隻巴耶力衝爆

位移+強制面對敵人

On9 一問
買咗日版, 入code 係要係日本psn入？
另外上網對戰係跟日本定香港psn?

點解見到d人千幾分都仲係少尉

咁都有人負皮

照計係，你去HK PS STORE入既話應該會彈Error

上網對戰睇你想同邊個國家既玩家打，用返對應國家既PSN Login就得

去日本ser打真係爽好多啲人好勁

想問下有邊幾個架仔channel推介？
想學下點走位先冇咁易比人打中

Thx bro

個search房係咪有bug
由琴晚深夜開始每次search都得4 5間房

想問下墮天使點變形

個升級機制好7

C+step

早排遊佐有出片教新手玩墮天
分別用大制同手制去示範點活用墮天個變形

想問下BD中前NN個中係點解
係BD>前>N>N定點

thanks

原來you can love me已經元帥

頭先先五星大將啱啱打完佢黎

即係普通bd格
bd緊前格
nn係繼續撳

如果跟街機版既話仲有大元帥

我諗條友應該收山唔撚打啦
個朵臭到咁 仲有人邊同佢打

其實除左剩係用廚機仲衰咩

態度惡劣跳舞 成日抆線

打rank睇住啲分係咁跌愈打愈燥

唔打咪得，港伏元帥有咩值得開心

解獎盃....

藍牌減得好少姐

下格係咪 下+三角？

係咁輸啲分都跌得好甘

你無改制既話喺

命運高達會比自己個回力鏢打中係咩事

個群九成都係公審post 回覆仲要大部分係勁勁勁呢家有野問都係上番黎呢到問好過

算啦嗰到，本身個谷都係鼓勵人互屌食花生嘅

新手專登入去畀人屌咩

有無LINK, 想睇下

典型淨係想屠魚嘅閪人

點會丫

入連登仔房俾人屠到仆街

邊到，等我同你報牛

房名連登乜乜乜 我閃左啦

係個回力鏢返嚟嗰陣打中敵人，cut咗連技啫

係個敵人畀回力鏢打走咗
你見到/預測到呢個情況 不停撳格鬥就可以繼續打落去 冇乜大影響
99%情況下對方都唔會還擊得切

呢個係回力標打中對面cut咗你個特格

係無人玩定點
咁少房嘅

6割3日服ranking中

Raphael加油

香港係咁，好快冇晒場

1000